邊到有得買甜酸醬？

唔撚食金拱門
自己氣炸麥樂雞同脆香雞翼, 但搵唔到甜酸醬

推

普通超市買雞醬

自己整糖醋醬啦

一樣味 大大樽食到你唔想食

呢隻應該係泰式辣醬？

講緊麥樂雞醬

wasabi溝沙律醬仲好食啦屌...

辣醬易買 雞醬搵唔到

搭單一問，豆瓣醬邊度有得賣？

甜酸醬同豆瓣醬hktvmall都有啊

你行入去金拱門同佢要兩盒有咩難
仲唔使畀錢添

其實係同一樣嘢
樓主擺明就係問緊金拱門嗰隻啦

我意思以我理解泰式辣醬同甜酸醬係兩樣嘢